理大這一仗輸了

輸你老母 我地仲頂緊啊！

拉

屌，咪咁快定論啦

pull and blocked

Block

人在做 天在看
一日未行到最後 又點知邊個輸？
Pray for poly u forever

嬴唔到實彈
需要救兵

on9

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

輸你老母
收嗲啦

Dllm on9 jai

訓啦
有咩事聽日仲要做野 報仇

風向狗 收皮啦

輸你老母呀 仆街

輸你老母

收皮啦 屌你老母

無人打仗會話自己輸

輸你老母呀！！！！

我盡過力
但兵力完全去晒理大

點解會有人唔用不推文回覆？

屌你老母識唔識用“不推文回覆”？

你老母跳樓死啦

輸唔輸你話事?

屌你老母手足頂到咁撚行
輸你老母個仔

輸你老母呀，收皮啦 放負撚

pull

仆街喇你

輸乜撚

唔好係咪都屌老母

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

輸你老母啊

收皮

輸你個閪

樓主專出垃圾post block

Pull

輸你老母呀

拉

輸你老母閪

屌 仲未天光 咪亂講啦

咪撚再推，屌你老母

Blocked

輸你老母，拉

實際上就係輸咗,連登仔累撚死人